入尼傾劇情

點解Thanos kill vision 既時候可以時間倒流
而係星球果陣 Dr. 唔用time stone 重新挑過Thanos?:

嚟🙂🙂

追下其他post啦樓主

我miss 左啲咩

因為佢睇左好多個結局，得一個贏，要跟住贏個個去做

意思係咁做 之後先會贏 所以要咁樣輸比作
明晒喇 唔怪得Dr.比粒石佢